有冇巴絲會去曼谷潑水節

4月會去泰國
考慮緊4月頭去
定撥水節去